(哲學問題)埋大咁易攻得入, 點解魔警唔直接攻入去?

(哲學問題)埋大咁易攻得入, 點解魔警唔直接攻入去?
淨係不斷換人, 之後叫人出黎投降

私人範圍？

因為唔攻先可以營造到一種我可以放你生路嘅感覺 咁咪唔會真。反抗
如果佢夠膽衝入去，應該全部香港人都同佢死過
而家咁樣唔爹唔吊係幫緊佢個勢

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

佢而家已經做得夠難睇
再攻埋入去就更加難睇

一黎畫面唔好睇

二黎都要考慮安全

警隊角度永遠唔知入面有咩人有咩武器係邊度

到時入去就唔係中大咁用防暴，要飛虎先得

但出飛虎就唔預拉人，係shoot to kill

精神折磨香港人

因為係內面係告唔入

同感

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

加上佢係要令你放棄 佢整左圍城等入面壓力爆煲

要贏盡囉，哲咩學

入面D人大部份走唔甩
點解要畫面唔好睇地捉？
而家贏埋面子

佢地一定有諗過用入面D人引其它人出黎捉
但應該無預豐收到一千幾個

而家新官上任三把火
仲要贏到盡哂
中大好彩贏到開行而家比人一鋪清袋

個個都覺得係玩，係一場浪漫遊戲
到到出事先知道現實既殘酷

be water從來都係口號
從來意思係流動的水，唔係死水

仲有得贏，但咁落真係好似差佬講：
靠你地搞革命死得啦

結論, 由成堆魔警繼續圍, 附近既路封晒, 仲有埋大唔用得
玩番半年, 睇下點